抗爭未能升級之原因就是泛民左膠從中經常攪攪震！破壞運動！

常用招數：

(1)扮勸交 and 阻止抗爭者進迫
次次差不多有衝突前出來"扮勸交"，但次次都只是"勸抗爭者"甚至"阻抗爭者"，最終效果就是先幫黑警爭取時間步署拆招，同埋幫黑警回氣，cool down現場抗爭者正在上升緊既氣焰同氣勢，之後現場就會進入一段時間的冷靜時期，再之後就會被回氣後的黑警取回主導權攻擊抗爭者，情況就好似阿A與阿B打交，有條友忽然出來勸交，但永遠只勸阿A，最終阿A一定係變成難以出手同被打一方，總之以後議員勸邊個，就即係害緊邊個

(2) 救火
睇新聞都會睇到，抗爭者起火等同於建立保護牆，比起鐵碼更有用，如果忽然有個唔知係邊度黎既抗爭者走去救火，就等同於當日雨傘革命裡面泛民左膠派糾察來偷抗爭者鐵碼一樣，主要係想摧毀抗爭者既防護罩一樣，方便黑警推進

(3) 放風六七點提早叫人走
需唔需要走，當時在場的前線抗爭者應該最清楚，此行為泛民左膠一直做緊，放流風嚇走，勸走甚至呃走某d人係想孤立最前線的抗爭者，使抗爭者一時間在之後既時間缺少了支援，也想製造冇人站在後方支持的心理壓力俾佢地，當然亦係想製造機會俾黑警更容易清場捉人，其實抗爭者幾時走，佢地都有一定既共識，佢地本身亦一定會走的，但問題係每次當有更好機會消耗黑警之時，泛民左膠拉走一部份抗爭者就會令到還在場的抗爭者陷於極度不利的狀態，罪人依然是泛民左膠

其實泛民左膠仲有做咗好多破壞性既行為，例如阻抗爭者入村，膠化抗者，何韻詩惡毒地拉一班首行族出黎溝淡個抗爭意味

以上純粹是無聊的鳩up

分化POST
負皮
上一頁

分化開你班特登累死人左膠最好

push

請不要分化

和理非係需要增大參與度，而不是接力